啲警察好有心啊！

好有心啊
知唔知點解會咁有心